# PHP - Les formulaires - Vous devez agrémenter votre code avec de l'HTML 5 valide (DOCTYPE, ....)

## Exercice 1 Créer un formulaire demandant **le nom** et **le prénom**. Ce formulaire doit rediriger vers la page **user.php** avec la méthode **GET**.

## Exercice 2 Créer un formulaire demandant **le nom** et **le prénom**. Ce formulaire doit rediriger vers la page **user.php** avec la méthode **POST**.

## Exercice 3 Avec le formulaire de l'exercice 1, afficher dans la page user.php les données du formulaire transmis.

## Exercice 4 Avec le formulaire de l'exercice 2, afficher dans la page user.php les données du formulaire transmises.

## Exercice 5 Créer un formulaire sur la page **index.php** avec :

* Une liste déroulante pour la civilité (Mr ou Mme)
* Un champ texte pour le nom
* Un champ texte pour le prénom

Ce formulaire doit rediriger vers la page **index.php**.
Vous avez le choix de la méthode.

## Exercice 6 Avec le formulaire de l'exercice 5, Si des données sont passées en **POST** ou en **GET**, le formulaire ne doit pas être affiché. Par contre les données transmises doivent l'être. Dans le cas contraire, c'est l'inverse.
Utiliser qu'une seule page.

## Exercice 7 Au formulaire de l'exercice 5, ajouter un champ d'envoi de fichier. Afficher en plus de ce qui est demandé à l'exercice 6, le nom et l'extension du fichier.

## Exercice 8 Sur le formulaire de l'exercice 6, en plus de ce qui est demandé sur les exercices précédent, vérifier que le fichier transmis est bien un fichier **pdf**.

